Virtual Youtubers討論區 (610)

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

找數真漢子

找數中 :

待結果：

又要玩,又無膽 走數

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

係Booth訂左野之後需要更改地址既方法

お問い合わせフォーム 呢條link 填番order number, 新地址，買咗嘅嘢同數量，send出去然後等佢覆

天使快D入房阻止你老婆

課左

加旋

LM

加旋兔

鴨仲有5千人就80萬

邊個有份帶壞會長出嚟自首啦

又有?

阿龍性格根本同佢老公一樣

話要開心咁完stream
之後課金叫大家等

仲話心裡面嘅聲音一直都俾人折斷左
同埋話課金係從天而降嘅super chat

左邊比我ok?

go gbf la 會長

冇爆死

又鈴鹿

重覆

鈴鹿

同天使一模一樣

Tama個fd打MH無人講

又歪

真

薩基路加

走啦

爆死CY會比桐生會燒(好似係

佢都唔會開耐久架啦

兔仔歌回世一

Sora 差百幾二百人就70萬

大家都係難民

保底

爆到仆街

又最低工資

單推野兔表示唔係

會長

又話一個月一次歌回

要天井啦

琴晚

今晚

呀狗要人

好似睇緊天使咁

會長話想再黎多次

今個月開咗啦

馬娘幾多抽天井?

咪開咗囉

一個月一次都好，佢唔會開係耐久

200

【ゲリラ雑談】最近なにしてる？？？？【幽ヶ崎海愛】

【#にじARK】ふわふわの大きい鳥で空へ行きま～【にじさんじ/家長むぎ】

睇個勢都好快天井

200抽
俾一般驚少100連井得
但係有兩款池要抽

200天井好有良心 CY

saturn個掣

睇清楚啲就明

又保底

呀羊識野

垃圾驚又保底

咁就玩左一萬yen

馬娘好藍

グロ画像
會長睇到唔睇
話係發夢
話要再黎多一次

空媽唱得巧巧天

Mio

阿火睇阿龍爆死

開始迴避

holohouse D 錢錢搬緊去CY office

CY house

大樹快車

歪

成個holo課金最唔思考個個黎

sfc黎

歪左

樓上個個聽peko
走寶

雑ココ
阿龍好開心

牙龍仲課唔課呢

開台前揾定點課

我整下部腦先
第三次彈

我聽一首空媽再聽一首peko不停轉台

一係唔好課 一係課到中
兩頭唔到岸最on9

又課

Ok

冷靜呀會長

兩公婆同牙星冇左地方住會唔會去同水屋企一齊住

你話呢

好奇怪，點解會唔夠石頭呢
大家等我一陣
我聽到天上super chat嘅聲音

牙龍又變大課金

Lm TMT

完全唔考慮, 直接課爆

又追

放送前有邊個估到會長咁狼死

今次仲要課多左

睇人課金開心

(๑╹ᆺ╹)ぬんぬん

阿龍真係同星之彼方太近

風扇開7000rpm

超越左非洲星

最低公資

繼續底保

非洲house

較到1%音量都聽到牙露既叫聲

愚か愚か

保底呀保底

非洲龍

Seed D

垃圾抽蛋GAME

半個井

全部唔轉彩

Sora-chan 值得更多

Seed

新icon 真係好好用

一次確定演出都冇見過

今個星期，holo的v受到咩野剌激，個個歌回都唔想完

空媽+AZKi幾時SEED歌回

阿龍抽到痴線
唱埋甲賀

原來holo house係起喺非洲

雖然我都爆死左

天井龍

cygame我要鯊了你
幕後操控會長機率?

是

非洲到

cygame

點樣為之天并？

跟隊
上次斬牙月唔成，今次斬CY一定無死錯人

好非

會長爆死到傻左

乖乖地天井啦

兔仔差唔多啦
幾個月一次

冇眼睇

新L2D真係好正

131

鴨一秒都唔留

應該已經2k港紙

呀羊仲係度

又課

仲攞老豆左藉口

死喇
會長又課

停手呀會長

爆死吧 天井龍

中資公司fced

課到底
真係俾星之彼方帶壞哂

上限sc

會長係咪諗住課到井

又變大啦

聽緊sora
今日d歌特別正

悟空龍

呢個真係睇鴨幾時鐘意唱歌架咋

3下課

悟飯

好少姐

見到有個50000羊SC

幾個月一次
無野阻到我

141

真係好撚非

一黎就出事
學埋星之彼方啲嘢

賭徒既臉孔

原來佢ARK隻角既膚色係咁嚟

有個fgo狗

邪教

中左?

出咗

竟然唔洗天井

出咗啦

終於中

牙龍hi到

終於出

中咗

出貨

終於中啦

151中了

阿龍終於出左
本來以為又爆死之後轉虹

唔駛天井已經收貨

Fgo無天井課得仲甘

差得果50井埋佢

我上個pool都係抽到呢個數先中

151都大半井

差 50 抽真係唔知抽唔抽好

Ahoy

成班仆街叫會長井埋佢

桐生會叫會長繼續抽到天井
升到四星

佢地緊係抽埋啦 實則免費課金

夠升咩

Cls

好似差20

差二十

抽多隻已經180碎 女神像換多20就夠

35

呀羊

可以換多20 粒夠升

會長單抽出到金開始上腦
想抽

70萬

中哂pickup

轉運了

抽sup好歐

抽support運氣好到
直接虹

中哂

中埋目白善信support cls

今年百萬不難

31就抽哂

單抽右面果張
10抽左面果張

課一百萬

單抽pick up
一次10連中埋虹
運氣好到
會長好似想收台

仲有班仆街叫會長井埋佢

兩首月刊少女

船兔

如果觀眾個幾隻字無埋就好

貼錢比佢抽

佢今晚揀既歌好正

做乜鬼 佢地不嬲好老友 唔係咩

野崎幾時先第2季聲優婚都結埋啦

收到風牙兔飛左35了

一向都正

有月唔要35了

係老友呀

感覺唔會再出
出版商既考量

聽過一次返唔到轉頭

有我咪得

不要通靈吧
你不能要求人地無時無刻都貼貼吧.....

兔仲唱緊

明明神作黎

優質保證

完

百屌cover成才

兔仔話依家自己狀態唔係萬全
想唱都唱唔到原創曲

Sora 70萬sub 達成

佢都唔休息直接黎

空媽

我都覺
特別係小澤亞李配音
個時每個星期追

原來山口つばさ係女黎
唔怪得知佢套漫畫個個似女人但冇一個性別係女咁滯

兔既感性歌

兔仔今日啲專武差唔多出哂黎

免

佢把聲好似綠仙

好好聽

就快追到彩虹一姐

邊個

死左岩岩復活
想問問會長今日課左幾多???

兔仔唱完歌

用keyboard玩

族長完

一唱完就收

完
快樂嘅時光真係快

天井151/200

呀空

會長話想收
因為如果再唔完就會繼續玩落去

之後讀sc

馬娘有幾多隻耳仔

兔有好消息, 聽日就知

35唔係十點開台咩

公主off咗minecraft了

好淫

4

呀露做乜野

呀露

唔知係咩

換池前都可以井

兔終於有下好消息比人

新衫

係就好

沖涼

決定搵chima接力歌回

del左個app

得兩隻咋 佢地用果D電話筒特別長

可以Off Collab喇咩?

應該得兩種原因唔使計

呀露一玩MC準備又全lost?

頭先會長話KanaCoco house嘅預算俾馬娘蒸發左
不過竟然唔係話holo house

希望可以抄名

有兩筆錢

佢飛黎飛去又唔係去搵返 過左5分鐘啦

會長話收到Switch代會攞黎同天使食飯

會限

阿火讀讀下SC又唱歌

咁個頭兩邊係cup住啲乜嘢

點解一入去呀火到會係唱緊歌

唔知上次抄post個位巴打找咗數未

期待

桐生會又有藉口SC

Enjoy ! Enjoy!

我唔介意抄名
我介意無咋

隻驚其實唔洗一定要課

幽靈公主

牙銀係咪放棄咗玩仁王

你開咗賭先啦
唔登就一定冇

扮有人耳 好似係

張圖好色情

懷孕

張相幾靚

講左好耐啦

出事了

話說馬娘隻黃金船係vtuber黎

我同十香貼貼

2016年唔計啦

呀露每次全Lost都唔睇Chat同唔睇周圍D坑
搵唔返都好正常

原來你仲未斷氣

你都有份

咪好似之前宇崎學妹咁
自己套野整個皮做節目sell自己公司野or打下機

牙露

合計sc兩億
桐生會天井姐

要即刻人道毀滅

你賭咗咩

NGK開無雙

牙狗：スバル（隊友）性格變成性感女孩了？！嘛沒什麼不好，反正也不會有人感到困擾呢
就算是スバル也是女孩子哦

.…牙狗近排是咪好中意抽鴨水

留名睇再爆

無記錯都係抄名+調轉

等緊組長好消息

點解阿水唔玩馬娘

係個個都虐鴨
大趨勢

全Lost個固定動作明明就應該係終界箱拎甲拎床
附近冇怪既話應該直接訓變天光
不過就係全Lost先有野睇

建議賭大啲
可能未夠

mio帶頭虐鴨

Konaqua

Holomem真係互相跟風得好緊要

not crew

阿水想玩原神 但阿水不說

有新丁圖

精英玩家只玩gbf

2億SC >> 掉更多SC慶祝

Lamy快D打我

佢三分鐘熱度

玩到咁上下實課黎開心下的

用多2億去慶祝到左2億

好撚lag垃圾驚

佢自己有一個ch

露把聲震哂

團長不嬲鐘意DQ

咁上心

轉生左去做馬娘

玩Apex就夠

??

建議問下miko點樣克服

家陣想知佢玩到點

母豬啲角上過去踩場

甲賀

唔係仁王？

合唱版甲賀

中途發脾氣定係傷左

町田

全lost數嚟講呀露都算係holo頭幾

呀露全Lost次數基本係全Holo第2
唔洗太上心

咪就係我講緊果樣

桐生會合唱版

lamy

斷腳, 殺咗

好事來的
一齊玩易有話題同比較
前排sans戰勁多烤肉

ハルウララ都未死

咁慘 佢叫咩名

合唱版cls

佢預測到牙龍會玩

真心而家先知
第一係邊個

傷

想參加呢啲event

桐生會歌

miko啦

都係cygame姐 當唔當貼貼

條片有寫
06 同米浴都係跑跑下斷腳最後要收皮

都估到

RBC都好似幾多

跳終界城唔記得助跑

好似唔見天空龍SC

真
ウララ無得輸

天空龍之後會補架喇
尋晚先見佢freechat課

有了

一講完就有

一講就到

諗起幾年前香港都有隻馬王佳龍駒比阿拉個仆街騎到死撚左
仆街以前好鍾意佢

聖光

未姐係以前艦娘潛艇偷油咁

我直情冇用呢d垃圾玩法，每隻鳥拉拉我都係用心培養

所以無用過
好撚過火

烏拉拉

仲有五分鐘開始
趕緊食完晚餐

ウララ贏嘅表情係令我繼續培養嘅動力

玩落就知我跑一場URA優勝都快過輸廿幾場
個方法好撚低效率

合埋體添

衰啲咁講
一邊練野一邊攞素材咪仲好

真馬主玩法

一場個先幾百蚊 幾無良先會咁玩
完全唔值 哂左條體

Trash又黎料

玩過就明ウララ真係好得意

係呀...衝覺醒要好多獎盃
淨係得錢真係無用

長遠黎講，錢同塊板係最唔會缺嘅野黎

會長ARK隻人

cy papa 一定會出覺醒 5 6 7lv

全ロス

開始

死神罐青鬼IPA

所以真係唔急
打下event自然有

竟然搵得返死個位

生仔

好色情

Rushia boing boing

IPA我通常都麻麻地

上次嘅雜音好似係換気扇

有敲門聲喎

lamy玩個隻乜驚嚟架

心跳回憶2

耳機無電
唯有客廳speaker播

佢嘅存在就係咁色情

睇下你鐘唔鐘意果陣hop味
我就酸啤派黎

楽天カードマン
天使ASMR都要自虐

成件事好似怪怪地

露要細細地先係露

立體聲ASMR

日本便利店常見 青鬼係“哽”d同苦d
黃色罐個款Yona Yona好飲

7.0%，但睇唔到IBU幾多

唔怪得走去打apex d編輯都吹佢唔漲

我上次都係
差在隔離房訓緊

燒肉

Luna Ch. 姫森ルーナ
32 秒前 (已編輯)
👑スケジュール3/19～👑

※時間内容等は都度変更するのら(・o・🍬)

３月１９日（金曜）２２時：（メン限）アイアンマン２同時視聴会

３月２３日（火曜）１６時：マイクラコラボ with まつりちゃ先輩

３月２６日（金曜）🎮モンハンライズ発売日🎮

３月２７日（土曜）１７時：VARKライブ🎤✨

#なのらいぶ

禾睇到牙船胖次

有冇翻譯

都係冇馬車

26

賺左幾多？

答：中頭獎幾次左右啦

睇黎獵人會開工

等於中左幾次頭獎的金額

期待可以直播MHR

馬車馬娘呢

其實天使唔大笑
佢笑起來好可愛
不過佢成日都大笑
笑到pekora咁或者係佢個招牌笑聲

公主唔係啲跟風既人

問佢地大約搵左幾多錢 佢答中左幾次六合彩頭獎咁
同埋話佢依家即刻唔畫都夠退休而且依家已經唔撚想畫 依家繼續畫都係出於義務

我要馬車不要馬娘

呢兩個係佢自己講過會有直播

咁應該算確定木口拿到

等睇v組團

富奸d fd
畫完又比政府抽重稅不如唔撚畫

畫漫畫賺咁多定另外賺翻嚟？

希望佢新嗰本唔好爛尾

人中呢

只要公主開台玩我咩都冇所謂

至少佢都知畫落去係義務 富奸呢個仆街真係冇職業操守

你個名

好撚悶我都會睇

當我無講過

似Creeper就爆炸嘅聲

時間過得好快
已經20分鐘

唯有睇公主當幫我屠龍

岩岩藍色xx果條友有教人點計佢地搵幾多 用封條個數x10%本書既價錢加幾百萬

我推？嗰本佢度橋only

平時係班fans捉住條龍黎打
家陣係公主都係個個

我露推嚟

船長27號去miko到訓

富奸有義務過？

咁佢玩馬車又真係好過apex既

船長吸邊個都全肯定

頭先有句「焼肉じゃないもん」

我想睇馬車

又吸

其實唔多識啤酒
酸啤係咪倒出黎紅色個類？

劇本好撚重要
睇吓大暮維人就明

大家庭

不要再說

NTR
Pekomiko

漫畫變設定集

度橋應該唔擔心啦
我推幾好睇

之前都係50/50 諗緊買唔買好，
睇 V後都肯定佢地會玩，
一定要買了

當年睇天上天下唔知睇撚左啲咩

光之創造神

唔一定既
紅色係佢囉咩發酵

全肯定天使ASMR

同接毒藥

太溫和

兩個女同性戀會唔會黎真

天使嘅初期設定
研究治療人類嘅方法

12連深紅電鑽做鳩佢

50kg握力治療

佢宜家同時三開

走雞

露既mc寵物固定獻祭

你話倒出黎紅色個類正確應該叫Flemish Red Ale
只係酸啤既其中一個分類

「物理」治療

今晚好多asmr

幫會長洗頭係點洗

但公主MHR無mark時間應該私下玩？
應該未傾好版權？

太大力洗斷牙龍條頸叫牙心嚟縫返

淨係講發售日咋

終於得閒睇Towa個MV，真係好正
TMT 萬歲

真係頭都揸爆佢

天使用呢把聲線同全肯定好正

世上的物件都太脆弱了

把聲勁温柔

5日

不知不覺加埋已經課左個橙

太溫柔

物理超渡

唔係皮膚弱我都想成日沖熱到仆街嘅涼

加碼

我沖到45-46度
熱少少先爽

我都係45度

桐生會係咁SC皇上個台

唔係未開波咩

唔係冇錢+過幾日星街生日
我應該直接紅

太暖真係唔多夠
熱到燙燙地個隻真係好舒服

成排sc直落都係桐生會

三家姐咁幫會長，桐生會支持三家姐理所當然

天使個asmr舒服到差啲瞓著

03【#にじARK】怒りの雪山建築！低温ポッド素材集め【アルス・アルマル/にじさんじ】

又練打sans

沖同浸兩回事嚟

辛烷世一

我沖同浸都係熱先得

我鍾意毒佬塞住人哋出唔到門等死

45度 我40度就夠爽
45度係處死式熱水爐?

我沖浸都可以熱
但係手唔摸得熱嘢

浸溫泉前都係用40度沖沖身
45度會唔會沖到暈
利申 單腳企住凍水沖

信我 一世都試唔到一次

我反而食野唔可以太熱

主玩 辛烷>天際>亡靈

有夢最美

我試過個圈喺正間屋裡面
俾對家咁樣玩死

Uno 全裸待機

我2晚ASMR 都冇聽 算唔算HEYMIN失格

天使唔記得左會限

我淨係玩path
Spiderman

留言成班仆街仔

PTR定天使正d

係
其實幾on9下
仲要like啲冇相關串佢冇會限嘅留言
其實好多鬼佬都係做開免費仔

Stream title: No archive
The text running below: Archive is for member-only
The stream: available for non-member
Hotel: Trivago

我見到Figaro share先知原來佢都有份

笑撚咗，邊首歌唱得咁好中版權

就係講緊呢個仆街
仲要20幾like

翻譯成咁

第一個好笑

天使應該collab完先會記得放會限
或者乾脆唔理
不過啲鬼佬有時真係幾仆街下

ejected

笑到我停唔到

睇住阿羊影綿羊好治療

CLS

虎太郎幸福啲定ジル助幸福啲

天使係黃上chatroom
話uno冇反應
應該一直搞緊先唔記得放會限

Why not both

試過有鬼佬偷我upload嘅心心真no archive
我專登cut走兩秒ED
條友秒數同我一模一樣

其實有咩義務
富奸畫完幽遊白書都夠過世 又為jump捱壞咗身體
獵人只係係畫自己鍾意嘅嘢

溫泉最盡都浸到43-44 45真係太熱
btw 好耐無浸溫泉 好想去日本浸

笑死

我又覺得叫No archive又照放出黎比人笑下又無咩野

佐賀個間好撚爽

UNO又炒過？

調子の悪い三銃士UNO、YouTube、WiFi

成身肌肉酸痛返到去一嘢熱水辣落個身
正到

轉賭錢

船長

moona打機仲廢過35

UNO壊れた

天使啱啱先治療完大家，聽完大家嘅軟弱一面黎
就算串佢都等第二日啦
今日佢真係天使黎

uno成日都壞

又係UNO

下次offline uno算啦

點解uno會成日壞

仲有天使係chatroom講

薯仔server

轉場玩51版果隻uno囉

仲諗住睇uno刷關

今日既組合應該幾有火花

認真
有o的煩又唔好笑

我估佢地應該轉game

1:45分先開始

改遲

9成又係上次隻捉鬼game

改時間到45分

轉table top玩得唔得

條video得八首歌
有邊首係YAMAHA

UNO改雜談

此曾相識嘅既視感

點解又咁早開

申し訳ないですっやはりUNOができないので！枠変更して ４５分頃から 雑談となります！！！！

居然變雑談

遊戲大全唔係都有UNO咩

private左
依家整個新嘅待機所準備雜談

垃圾Ubisoft

十次玩uno有五次係開唔到

捉鬼廢人FBK

3次UNO有2次都開唔成

變埋雜談……唉

笑左

姐係咩黎
睇唔明

畫畫+雜談嘅女子會
四個裡面畫畫最差好似係阿龍

鍾意睇阿船畫畫

game

嗰隻唔係UNO嚟
原理一樣但玩落唔好玩

桐生會又SC多次

野獸派畫家

holo最大既派系.....怕.....

寫字當畫畫咪得

6點未放工
又要好似今日咁
扮住工咁睇

Lamy曬關台

雜談都好嘅
好過捉鬼

ゆゆ出動2號o黎sc

琴日個寫字直播2個鐘寫左6隻字

今日sc大左

如果唔係可以sc多少少俾黃上

無所謂喇

牙火真係好正

但可惜開唔到UNO，唔係既應該幾好睇
但UNO真係50/50機會開到

好可愛

牙鬼同牙兔蝦牙船 牙船我保護你

想知星街單嘢係咪已經wow咗
大家唔再討論

雑談仲好睇啦
呢四個都係雜談型嘅人
全部都口水多

搞咩

又BIN

80萬條片俾YAMAHA封咗
係直接copyright taken down

新嘅meme圖

朝早有人po過

佢果下空中被擊落真係好癲

雜談冇友情破壞器好睇

有冇總結師

天使ASMR條片啲comment真係
如果一開始就會限應該全部都係講關於ASMR同對天使嘅感謝
而唔係呢啲meme或者串佢
唉真係KY係全世界都有

呢單嘢仲可以笑到幾時

唯有等下次

個下其實towa反應算係咁
但班癲佬係做到煙花都無計

我記得好似無得疊drop？

牙喪真係好正

咩事嚟

轉返UNO？？

又轉左圖

thumbnail係咁轉

睇黎都係雜談

又轉返雜談

又轉返轉頭
話果然係雜談
應該係Uno得左，之後傾左陣決定唔玩

由thumbnail開始生草

雑談となります
畫畫都冇埋

係咁轉
所以都係雜談+畫畫

家陣先見到皇上個會然好多貼圖用

下次再玩
賺多一次合作 正

Btw我覺得兔仔聽日好消息係會員有新貼圖同2年個icon係咩

雜談+畫畫

頭先變翻uno
佢轉左五次

即係中版權已經變咗日常
我見佢係中YAMAHA
覺得幾奇怪，唔係唱片公司出手
仲要八首歌都好似唔同公司

Youtube AI

19 YouTube AI 正常運作

點都係新衫啦掛

都好呀，好過無

天使畫畫我記得幾可愛

又可以睇會長靈魂畫師

佢咁輕描淡寫講應該都唔係重大野

但中一首唔係應該mute其中一段片咩
成條片45分鐘冇晒
搞到好似YAMAHA有晒全部版權咁
YouTube個AI越嚟越on99

想同lamy日日飲酒

其實要啦
家陣3期生個個都仲係無2年

阿龍話其他人係高級嘅畫畫

皇上每個月都會加減一D新圖

會長好細聲

ネココ

新衫官方通常會出tweet先

fubukat

其實呢類有法律爭議嘅嘢
點解會俾AI搞
YouTube班管理團隊真係懶到出晒汁
個個瞓喺屋企等出糧
啲工作就俾晒AI做

如果單獨都有機會唔出先嘅
但兔咁簡單講一講就唔多似姐

天使話上次畫畫除左上次profile嗰張，係小六
但上次佢話得幾可愛

不過天使依家把聲幾低下，係咪頭先ASMR嘅反動

之後一講會長把聲細會長就大叫

係咪真係有咁講過？
我頭先睇段clip 最後係變咗
你可以用lamy 來解決這個問題

個平板係咪會長畫嘅天使

唔洗審都知邊個會長黎

仆街 會長畫天使

平板係皇上畫
應該就係畫緊天使

左上

真係睇畫風都知邊個打邊個

右二係牙龍畫

兩個都畫天使

會長畫得幾靚

對眼

皇上似畫晒全部人Q版

黃上真係好想玩空気読み
個畫風

船長真係畫得好撚快

船長逼宮

以d野其實搵AI做先正常
youtube一日咁多片，唔搵AI根本做唔到

黃上同船長都話會長鍾意天使

會長話天使會係將鍾意嘅人藏起黎嘅type

天使咁畫法畫到聽朝都未畫完

獨市而且又夠惡

無心之日 15 陰

條頸

係咪貓耳牙龍

天使條頸

條頸咩事

條頸就斷咁

狐耳龍好Q

條頸幼到

似皇上對耳

船長堅勁
小天使係咪要畫到出年

但去到將條片下架
唔係應該先人手審一次咩
又唔係版權持有人投訴
AI detect到就即ban
佢真係認為個AI唔會出錯

成個holo真係得towa係畫得差

仲有兔

兔呢

黃上+會長合體版

我支持全部移民去twitch

以個就係AI問題
真係有殺錯無放過

全肯定都肯定唔到佢啲畫

其實睇番之前會長畫o既q版
就知會長真係唔差

某隻貓.jpg

唔會喇
twitch版權問題重衰過youtube

會長望住天使黎畫

講緊天使嘅ちくび

細公司就話唔敢屌啫
大公司真係可以因為影片被下架
造成公司有損失而告鳩YT
尤其係一啲有產品宣傳嘅片
條片下架多一日就即係件產品賣少一日廣告
變相減少觸及率，法律上係告得入

黃上專注派膠

黃上張圖

船長真係畫皇上溝會長
件3好似係皇上件3

可能大家平時睇佢脫毛嗰張鳩畫
以為佢畫功好差

最多兔都係個模2.0

唔夠YouTube惡

去twitch
應該冇晒歌回

講緊黃上以前胸大
nerf左

會長話要集中畫天使嘅面
天使：集中係條頸到啦！！！

天使真係畫得好仔細
但咁樣畫法要耐久到聽朝

歌回要去其他地方開
twitch唔俾人唱歌

有人撞咗入去？

有人入左黎
不過係正常人所以冇搞事

髮型好似溝咗啲kanata

點入的

唔留得底咋嘛，有唔俾唱咩

天使個樣

係其他人作畫太快定天使太慢

大公司廣告本來就唔易中以d招

會長又講上次天使直接拆開花曬頭

係皇上件3
仲逼爆左

皇上係咁周圍搞事

唱到咩？
而且cover點講都日本公司，如果咁玩得多真係會影響後面傾野

船長畫畫真係好靚

唔知kanata 會唔會cap 會長畫呢張圖黎做會員既表情呢

開司

天使話係會長面前下意識冇使出全力

天使畫眼耳口鼻好仔細
會長畫輪廓好靚，但五官就

如果會既應該個個嘿民都用

開司
話因為要派俾觀眾

如果有用全力既，幫會長洗頭果日會長應該死撚左

社恐病發

隻手指

Miko呢

又有亂入

皇上畫緊馬娘？

我撞咗入去

又或者啲頭髮會甩晒變光頭

條尾

會長畫插入式龍尾

asacoco

插入式ASACOCO

佢話除咗工作都無覆人住
咁我諗miko 唔會想經公事搵佢掛

隻手係邊個嚟

刺すタイプのあさココ

邊位巴打撞中密碼

Asacoco

點解咁易撞到入去

佢家陣應該係厭世mode
過排就無事

AnonJaguar應該唔係呢度啲巴打

因為個密碼好膠
我見有人撞中就試下係咪我諗嗰個
結果真係

條尾畫得好好

Virtual Youtubers討論區 (611)

右上咩事

仆街
大概知咩密碼

如果你都撞到應該唔難喇

我一次中
越來越多人

但以個咩網
純粹想試下

有開台仲要開歌回，應該無乜事嘅
慢慢期待吓佢搵其他人合作啦

magicaldraw

見你地咁講
我都覺得知係咩pw

佢本身就開台中毒

牙船

好多隻手

船長話會長對天使係扭曲嘅愛

我係Juguar

之後點入

我遮咗牙龍個鼻

打密碼
你撞下啦
最多八個人

好過自閉嘅
佢呢個性格連台都唔開嘅都幾大鑊

原來係你

會長話嘅天使有龍角

撞入去係咩心態 入到去又想做乜

佢無可能唔開台
只係開台同唔同人玩就一回事

咁多人入去做咩

隻手同條胖次

撞到爆房好過比班支那入去搞事

入曬去霸住個位，唔好俾人搞破壞都好既

天使畫黃上畫得好可愛

呢個真

牙船畫個籮柚喺度俾我用隻手惡搞

天使畫得慢但係畫得好得意

就咁聽都知個pw好易估

間房都見唔到

8人房

純粹我唔知邊度打密碼

唯有期望佢快啲壓世完

no touch my hip

同邊個爆房

兔

好多隻手摸牙龍隻PPT頭

打針

話說團長個台已經比yt ban左

望住佢地畫畫
我直程懷疑緊自己點解畫畫會咁差

右上愈來愈危險

有咩

NozomiGK

Ban 咗個預備室姐
你講到我以為ban 咗channel

12個人撞到
有冇巴打相認

由此可見船長好易比人捉到佢思考方式

又有得出現係holo嘅台

D手淨係郁到?

咩事?

比支那仔撞到咪好撚麻煩

可以畫但係費事搞破壞啦
支仔咩

NozomiGachiKoi

其實係
好彩班支瞓咗

牙水出名了

出曬名啦

咪燈

80萬歌回中咗版權
應該又係YT on9 AI

咁我地都做唔到咩野
最多都係船長set返

rushia

邊個叫PekoMiko

唔好咁多隻手郁得唔得

COCONOSE

但無得set過pw定點

再多落去就開始乞人憎

coconose

連chatroom都講緊係未個pw公開左

有人開始加嘢

香到

D手既動作多到同支冇分別
好撚搔擾LOR

桐生一鹿

有冇得改pw加踢人

成班喺度摸個頭

真係阻住

天使小三嗰陣俾人話冇畫畫才能
之後其他三人話冇可能

啲手好似鳥蠅

靚到仆街

hip嗰度有人用gif

邊個隻手

右上隻手

算唔算放送事故

一直都係個到

咁多手摸到禿啦